#
 
ยอด
ขาย
แซง
หน้า
สหรัฐ
Galaxy
 
S
7
 
iPhone
 
#
แอปเปิล
แอปเปิล
ซัมซุง
แบรนด์
Kantar
บริษัท
สำรวจ
ตลาด
พฤติกรรม
ผู้บริโภค
รายงาน
ชี้
ยอด
ขาย
แซง
หน้า
สหรัฐ
ผู้ใช้
ราว
เลือก
ซื้อ
ขณะที่
เลือก
เว็บไซต์
รายงาน
ด้วยว่า
ยอด
ขาย
สมาร์ทโฟน
สหรัฐ
เดือน
มีนาคม
พฤษภาคม
ส่วนแบ่ง
ขณะที่
เพียง
เท่านั้น
ถึงแม้
ลูกค้า
ภักดี
ก็ตาม
ระบุ
ครั้งนี้
แทบ
ยอด
ขาย
ดี
ถึงแม้
ตัว
ช้า
เดือน
มัก
ยอด
ขาย
ดี
ตลอด
ที่มา
Kantar
 
Worldpanel
 
Galaxy
 
S
7
 
iPhone
 
Galaxy
 
S
7
 
S
7
 
Edge
 
iPhone
 
Plus
 
SamMobile
 
SamMobile
 
Galaxy
 
S
 
iPhone
 
Galaxy
 
S
 
iPhone
 
SamMobile
 
